[港男]我的朋友不是你

1) 講野成日懶係flirty, 其實問你野點解唔直接答
反咩問姐?
2) 懶係回得慢/不讀不回
3) 久久都無消息，一搵人擺到明係想攝時間

我屌你地啦
仆街

你標題咩意思